屋企有個易炆陣既另一半

真係好撚煩呀屌你

脾氣差呢味嘢真係每日都消耗另一半嘅愛

離婚 唔好忍

你係男方定女方

離 搵到地方搬就離

咁當初做咩結婚

離啦快D 今晚講

唉咁唯有希望佢會改啦
但當初有冇一齊去下旅行咁 相處一段時間先？

你幾歲，佢幾歲

咁既然都離左 佢發癲咪入房囉或者出去
理撚得佢

你有冇關心你另一半

有去下旅行，無同居過，honeymoon都會嘈交

結左婚幾耐

拍拖時候唔知佢脾氣係咁？

但係要搵地方搬真心難，周圍都好貴租啊